Hardware: componentes informáticos, partes electrónicas y mecánicas de un dispositivo informático que forman parte de un sistema o red, excluyendo software y datos. 

Software - Un programa o conjunto de programas utilizados para controlar una computadora.

Redist
